NOTE

-----------------
JIKA INGIN MENGEDIT CODE BUTTON seperti BATALKAN, KEMBALI, LANJUT, TAMBAHKAN, EDIT POKOK NYA YANG BUTTON ITU JANGAN KLIK 2X
Karena tyo pakek nya bukan jbutton tapi Pakek Label jadi Klik kanan dulu lalu cari EVENTS--> MOUSE--> MOUSECLICKED
----------------